印度七百人撤離武漢冇人受感染

恆河水

印度人真係好堅

差哥最強人類

恆河護法

我覺得可能同飲食習慣有關，佢地好多菜色都會落大量有藥性嘅香料

預言家話中國會滅亡 印度會統治亞洲

係咪咖哩有助解毒
仆街了，講左出黎啲人又去狗衝超市啲咖哩

連條閪河咁多細菌，又飲又沖涼又痾尿都頂得住，又變百毒不侵了

佢地係連檢測都唔做
泰國已經連續N日無公佈過人數
印尼冇封關有撤僑 但完全冇公佈過相關數字

飲慣恆河屍水你估流架？

搶咖喱！

喺印度 係啲肺炎病毒有病

實情係中國人排斥印度人
會覺得佢地臭唔接觸

因為印度人用左手忟屎

之前班港豬藍屍仲係度狂買廁紙

印度唔係印尼

今次等咖哩佬救地球

講緊呢啲地方根本唔care疫情
0檢測0反應

病毒都頂唔順

飲得多恆河水所以有抗體

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

可能唔係去超市搶咖哩，係成班老人衝入重慶大廈掃貨

恆河不嬲堅

柯屎唔用紙巾你估假嫁咩

印度人自身體內嘅病毒應該勁好多
連武漢肺炎病毒都唔夠揪

強姦大國強姦埋亞洲

恆河的秘密！！

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借位推

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

先天優勢

恆河水賣幾錢

人哋由細到大飲咗幾多毒液？人哋啲血清好好用！百毒不侵嘅！成隻腳放上頭，係咁造！全世界有幾多人可以用呢招呢？

飛去印度，上次去下游免費飲過

重慶要排長龍了

而家炒到幾千蚊一支都得

佢哋對武漢嗰啲食物係完全無興趣嘅！人哋玩眼鏡蛇嘅！

下一次記得加密呀

病毒入到印度人體內都比啲細胞強姦

有印度神油

咖哩好撚勁

留名等睇恆河比支那豬衝去飲乾

恆河之力

本來唔信 但再咁爆落去真係會

佢地食清真認證嘢食唔知關唔關事

歡迎

Welcome

恆河水2L,thx

好快有人去搶恆河水

印度唔係伊斯蘭教

印度人：挑，小兒科

係咪開始炒咖哩

唔會乾 飲完喺條河屙返凸

恆河噬菌體

早2日睇youtube (好似係cheap 果d 片) , 話恆河水有隻病毒，會殺其他病毒，所以對人類有益。

可能呢隻野殺到武漢肺炎…

不過只係9up, 無證據。

好似有人研究左 呢條河有一隻病毒 專打細菌 對人無害

印度真係奇蹟處處明明好污糟但又無鼠疫之類嘅嘢爆出嚟

連登仔要中國定印度？

仆街fire

寧願中國統一亞洲都唔想見到由強姦大國統治

消毒大絕

印度無鼠疫

唔通病毒源頭係廁紙

聽講因為印度人體內有噬菌體， 長年飲極度污糟嘅恆河水進化出嚟， 人類中嘅蝙蝠

恆河大法好

濕婆顯靈

搵印度佬血造血清

直接搶印度人黎食

Push

D人又去搶咖哩

In印度人we trust

支那人都鍊緊

打完血清條j識伸長

咖哩醫肺炎

仲有死屍

印度人食齋 一定唔會去野味場

唔好俾大劣人知，如果唔係俾佢哋搶到一滴不留。

全世界得印度識得食飯同忟屎唔用同一隻手

9 up?

買哂d無撚用的日本咖哩

Dudoludo Dudoludo Dudoludo Da Da Da

睇嚟左手食飯右手抆屎呢樣嘢好重要
根本唔需要勤洗手

睇黎要開始食咖哩

港女要做好隨時俾人強姦嘅準備
港男就要做奴隸種姓制度
最好印度同支那兩個垃圾國家一齊滅撚左佢

因為 印度佬 精液有殺毒功效

姐係隻病毒專針華人囉

食咖哩能醫百病

好堅抽

印度：本日再多10宗武漢肺炎病毒確診感染新型冠狀病毒案例

完全係屎味朱古力，同朱古力味屎分別！

可能真係專攻擊黃種人

黃薑粉+恆河

印度人有好多都要食清真認證既食物，所以只可以幫襯番自己人圍威喂所以無咁容易受感染（社交、食物角度）？？

噬菌體?
未來對付超級抗藥性細菌可能要靠佢

食咖喱可抗病毒

佢話冇你地又信
印度未又係shithole country 黎

佩服

九幾年先爆過一次咋....

印度人假假地都歸類白種人，或者食開洋腸港女到時食過咖哩腸返唔到轉頭呢！

飲恆河水、沖涼刷牙用恆河水
蝙蝠都係恆河生存唔到

印度都白種人？
咁越南妹都白種人

印度關清真咩事。。。。。。。?？？？？

的確西方人奶野既數字又相對地低
唔通真係好似傳聞咁講，支那偷左人隻病毒，
但原來隻病毒係針對華人(斷估都唔會研究隻針對自己既病毒呱），之後支那技術控制唔到就自己出事

哇 你咁講
你實俾人話你大中華膠

之前有個預言話印度人會統治世界

印度同中東人都係歸類白種人，你唔信自己google睇下！

會唔會咖喱抗毒

印度唔係回教。。。
唔係印尼

真？我屋企長期有

啲病毒恒可水就解決咗

退出共產邪教，改信印度教保全家

咖哩功效至真，呀 加埋印度神油！

要武漢P4 實驗室再研究另一隻勁啲嘅生化武器先得

上面成班傻鳩
二月前印度必爆
完

咁印度都有好多人種，東北嗰班，好多黄皮膚種，北、中、南、西北都各有不同， 有時好難定義， 本身印度人呢三個字都係包含咗好多民族。

聖水顯靈

應該係印度：本日再多10宗武漢肺炎病毒確診感染恆河病毒案例

先後次序問題,唔想係度驚自己個女會唔會畀人強姦

睇吓咩地方，印度有回教徒， 但信印度教先至係最多。

我唔知有冇啲根據，但係有啲人話係同啲飲食文化有關， 但我就覺得係因為佢哋個社區嘅人係唔會點樣同華人撈埋一齊有關。

人惡過毒

咁搞法中國人就黎大批大批咁食印度人

屌你，咁大聲一陣成班蝗又搶撚哂d貨

有晒抗體
仲勁過蝙蝠

有印度教健康之神庇佑，朋友仲會怕你有肺定武肺?

真強國

印度人身上嘅病毒仲勁過武肺

食咖哩可以防止染病

慘過返印度

咖哩消毒

印度統治仲慘過中國統治，中國你唔反政權就由鳩得你自生自滅，冇錢就比人欺壓。印度你唔係印度教徒慘過死，個社會風向打壓呢班人，燒死人，強姦，搶野，做生意比人搞家常便飯。低種性都一樣

好似有啲道理

連冠狀病毒都畀咖哩人屌死咗

印度多數信印度教

佢地就係宿主

咖哩國人 百毒不侵

係呀

有畫面
武肺入到去畀人當新仔咁bully

支那人都好撚臭

以毒攻毒原來堅係work！
恆河水要上神台了

藍絲ready搶咖喱！

你睇下廣州點歧視黑人

好想去但冇口罩

成班開外掛

印度人自己圍爐呢一點應係正解

阿媽今晚即刻煮咖哩...

美國要唔要考慮攞啲恆河水嚟研究疫苗

2枝恆河水thx

強姦文化真係最仆街

飲開恆河水果然屈機，蝗國人重話自己食元素表大咁癈，遲下可能炒恆河水抗病

樽装恆河水。

恆河水百毒不侵

ust南亞仔

兩枝 thanks

支那生化人 vs 印度恆河病毒人

唔係又要搶啊咖喱呀

要係印度咖哩？

總之要有薑黃啦我估

多宗教文化

屌有聲

恆河有大量噬菌體

另一場災難

兩枝，thx

神功護體

遲啲應該有逃亡印度潮